憧憬「香港版納指」出台科網股屢破頂

恒生指數公司董事兼研究及分析主管黃偉雄今早(9日)在網上研討會稱，目前正參考納斯達克等國際指數，推出一項追蹤科技企業的新指數，正積極討論成份股數目及選股機制；並指希望與恒指一樣成功。他解釋，目前市場對此類股份的需求大，若投資者沒有時間研究個股，指數將有助他們投資相關股票，並分散風險。

有新野玩啦

又抄外國勢力, 入面係咪有漢奸?

咁點解唔直接買納dee

香港邊有科技

700 1810 3690 9618 9988 9999

學上面講，香港有柒科技

即係大陸股指數喇

理撚得佢 有錢賺就得

整一個科技企業的指數ETF, 實多人玩

跟誰學？

港版納指 入面都係支股

香港咪即係中國
國安法過左啦
有咩問題

小米
美團
QQ
BABA
中軟

整多個指數 等被動基金買入 幫手接下貨

怪就怪老一輩食老本心態，地產金融

但中國有樣學樣想跟香港遲早收皮

香港ark
Zm gsx tal

外賣仔都成萬億市值

除左700 9988之外其它up都up唔出係咩喎